咁樣有冇得諗下

分開搞。

依家橫掂勇武派游擊戰術漸漸成熟，裝備齊，組隊同散水都好快，行動唔受時間牽制。

但反而和理非和平示威受到打壓， 原因係黑警話場面唔能夠受到控制， 所以唔批不反對通知書，而冇不反對通知書令到好多溫和派示威者唔敢出嚟。

如果可以令到和理非，勇武派分開行動， 和理非有和理非繼續爭取廣大市民支持五大訴求， 勇武派有勇武派消耗警力， 表面上兩組人係唔同派別， 實際上係為咗達到同一個目標， 係咪可以動員更多人，令到贏面更大。

我睇左d乜？

其實葉國謙講得好啱